點睇Dost一開post就有7k負評

濕鳩liy agger路兩個成個月加埋都唔夠dost多 炒得啦

dost係有d料到 見到幾個唯唯post都冇咁誇張

自編自導自演

nben

請問依排係邊區放針？識咗新女四圍去好驚中招

冇計啦，會員高兩個levels

渡海小輪

實力唔夠

基本上呢批高質會員買少見少

dost

Dost一針見血

dost有料

我回塘了

一定係連狗幫佢刷負評

肉清

CHING幾時反利

你個名

我同阿古路呢

得罪都要講句，兩件垃圾...

我回左塘